# Polinom #

Позволяет создавать и производить операции с полиномами

### Краткое описание ###

* Автор **Кусакин Дмитрий**
* Версия *1.1*
* Дата **Октябрь 2015**

### Подробное описание ###

* Полином задается значениями коэффициентов типа double и определяется степенью полинома
* Память под полином выделяется динамически, при необходимости

### Основные функции ###

* Сложение полиномов
* Вычисление значения полинома в некоторой точке
* Получение полинома для производной заданного полинома
* Деление полинома на двучлен вида (x-b). Результат деления - новый полином и остаток от деления
* Определение нуля полинома на заданном промежутке